有無人認同呢度應該ban曬所有中國/澳門ip同會員？

發起一人一post點睇

Ban 晒所有你唔想聽到既聲音？

連登係北韓註冊架？

咁同大陸過濾64 有乜分別？

快

人哋都係講下笑姐，你咁認真

read only

支那仔好驚

係，我唔想聽到五毛同澳狗狗吠聲音

支那人以為自己有同人類一樣資格發言，好撚自大

用proxy咪一撚樣

咁就捉到隻蝗蟲

民主最基本就係可以容納各種唔同既聲音，取長補短，呢點做唔到永遠冇民主

你咁撚緊張做咩姐

民主係對自己人講

其他國家嘅狗請滾出拉登

美國會唔會比支那投美國總統出黎？
用腦諗下野得唔得？

支那人有好野就自己友，要佢幫手果陣就香港狗

一個唔撚聽民眾意見既國家話人唔聽佢意見
都on99

你出去咪聽唔到

中国人就係咁，自己反民主，但就要人地民主對待佢地。

如同納粹黨要歐美，民主包容佢地的納粹思想可以擴散開去，唔可以做任何野去禁止，否則就係不民主。

其實樓主應叫政府唔好發身份證比澳狗

無記錯的話，那些甚麼優酷、土豆唔係咁計，香港同中国係分開，中国可以睇，香港就睇唔到